刁那媽hktvmall ,係cctvb 賣廣告

今日無意中見到hktvmall 係cctvb 賣廣告
要唔要罷買hktvmall?

我cap唔切圖
有無其他人見到有cap 圖？

一直有賣
咁又點？

WIKI解釋過係之前已經同CCTVB簽咗CONTRACT
今年內要播埋淨底未播嗰啲
如果唔係就變咗違約
出埋今年就無架啦

屌那媽 完來依家仲有人睇cctvb
完全封鎖條弱智先

HKTV mall一早出左聲明提過呢件事
上佢fb睇完再講啦

明哂，我謝罪

真摯 真我 真香港

點解你仲會睇tvb ?

拉

你仲撚仆街，睇乜撚野tvb

一開電視就係，都未轉得切，咁都要鬧？
咁我抵死囉